請安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試, 以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

網民：

［手動傳］

本人強烈呼籲, 基於香港警察 Hong Kong Police記者會上聲稱的知情權, 請在明天下午的記者會, 安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試, 以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

push

試埋催淚彈2m直射

樓主幾有諗頭

咁就公平喇。

快啲試

記者朋友幾時做野? 我地需要公開信 要求香港警察辟謠, 避免fake news偽科學? 確保新聞真確性 捍衛新聞專業

支持

推

Push

可唔可以搵阿叻幫手試？

民間記者會唔該

要以平射方式測試以正視聽

測試員可獲2粒花

推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

借拉推

推到利君雅發問！

想睇示範

又幾好諗到

射頭呀 mon post狗 係你呀望望望 I’m watching u

支持林奠、黑警一哥二哥、福利會主席親身示範

射一張紙

為公平起見, 我覺得佢地可以帶番頭盔, 跟住瞄住隻眼

可以學鍛刀大賽咁揾死豬試

it will cut

警犬不忍射同胞
可以邀請記者朋友代勞

Pish

呢個可以試下問湯sir做實驗

搵返個真人警員做靶，thanks

有無近距離開槍片

好帖推一下

大你20m都得 要射中頭先計

It will keel

夠撚膽咩

仲有催淚彈，仲有樓頂射催淚彈威力，近距離水炮車

最多比佢擺個蘋果起頭頂

一定要射頭
屌佢老味

一粒大洋紫荊

幾好 推

如果記者當時有問會點

黑社會快啲試

咁鍾意做實驗

唔洗,外國巴打去請槍舖用橡膠彈拍片做測試﹐然後喺民間記者會播畀人睇有幾大威力

叫肥媽出黎試一槍啦 海綿黎姐！

咁鍾意玩測驗
射自己友啦

光復香港！時代革命！

聽日叫民間記招同一陣4點撚狗會講啦

仲有用胸部襲警

推爆

cls, 又完美破解，連登真係好多智者

好波

要邀請埋墳場新聞直擊整個過程

有得諗

仲有40樓射tear gas 落街呢
F=ma 果位黑警都出黎講解下啦

唔該試埋過期催淚彈

Sor㩒左負皮 無心的 推

大力推

唔可以著避彈衣

垃圾黑警 推到佢收皮

P

等睇

幫推

仲有天降催淚彈測試

最小都射下報紙吖

個個都笠水

推上聽日個記招

推到畀利君雅同民間記者會見到!

老dam 認同

推上民間記者會

推薦佢, 希望搵100個愛國藍絲出嚟
多D人試先有公信力

Agreeeeeeee

呢個可以

推到上民間記者會

呢個要啦
仲有警棍點安全使用

應該要叫埋佢地試下加料警棍壇野
咁撚鐘意做實驗 睇下舊所謂膠索帶點撚樣可以卡係個死人位

基本上射中一定連升2級

啱啊

可以入住浩園

g 持

搵何君堯測試得唔得

高汁

追勛

仲有記得住果頭黎射呀，屌你老母臭閪

要試

岩呀！必須要咁做. 你示範完話無事再講

我都諗起周星馳

推
要搵測試員射頭
（可以戴安全帽）

狗:不了

PUSH

個測試一定要打頭先係標準

記者快啲睇呢個post la

墓園一個

最低武力，行得正企得正，怕咩試？

想再推

有邊個物理學學者敢做依D咁大膽既實驗

支持
請警方用實驗証明一切

仲有41樓掟催淚彈，係咪唔致命？

建議高層直接落黎被測試

安葬浩園死硬

係咪可以示範氣槍近距離射擊破壞力
再比較分析橡膠子彈同布袋彈對人體嘅傷害
順便播埋警方射擊示威者頭部嘅片段?

sorry 借位
8.8民間記者會重點
[url]
[/url]

@利君雅

網上找到的範本：

本人強烈呼籲, 基於香港警察 Hong Kong Police記者會上聲稱的知情權

1) 請在明天下午的記者會, 安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試, 以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

2) 請警方再重演一次由天台射催淚彈 (過期嘅)落地面既警員身上 証明該彈重量並不會致命

3) 請阿madam 示範吓一個女性如何被撳係地上，激烈掙扎，需要5,6名警員去拘捕(仲要掙扎到裙拉褲甩喎！)

不致命 快d試

記住仲要打頭喎，聽講警棍都係低致命性weapon ，叫警察演示埋有幾低殺傷力，當然都係要打頭啦，最多俾返個地盤頭盔佢

公平

兩米以內試RB、發射式TG，相信搵個假人試都即場開窿

推呀.麻煩記者記住提出。

唔好兩米，十米內硬食一粒企得返起身當你嬴。

推呀

公道D
警察應該拎番D高殺傷力武器
所以雷射槍應該同布袋槍、橡膠子彈交換
示威者用D低殺傷力既得啦

表演布袋彈射眼

qqqq

Up

尚書大人

推到d狗做為止

推到聽日記招講

叫佢出黎頂幾槍 睇下點

民間記可以請犬試

岩呀 就攞個黃頭盔做靶 睇下幾低殺傷力

俾佢帶豬咀頭盔冰袖 我要睇佢食800粒過期催淚彈

你明唔明個用意係邊?

獎品豐富：浩園床位一個

講明係無gear 唔該

lm 支持

支持

仲有近距離警棍扑頭
想睇吓點樣最低武力

g持
改到個名咁造作

佢答你以上武器均符合國際標準，並係各國中有實際使用嘅例子，已經秒左

支持
試埋TG射頭
冇豬嘴吸入TG

零距離頭部全彈發射

試埋催淚彈由上向下直射~

唔比用頭盔 射頭
唔比用避陣衣

黑警嘅強力電筒威力更驚人

要搵埋佢地屋企人試

head shoot 先試到有幾專業

我要真雙普選

好公平又有透明度

催淚彈射頭一定要試

虐畜

本人強烈呼籲, 基於香港警察 Hong Kong Police記者會上聲稱的知情權, 請在明天下午的記者會, 安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試, 以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

黑狗唔會試 鋼板都會穿

推到記者問

支持佢哋測試埋催淚彈

自己都唔敢食 叫班細路食？

推爆！

然後班狗就會學上次鉛水單嘢咁
話官員唔可以受呢啲屈辱

民間記者會 依到有民意要求示範開槍啊

記住計埋我做民意

讓佢廿米又點話

有請

開新post 我幫你推

聽日記者會講啦

屌 呢條正

推到記者會講

可否要隻狗做靶測試？

仲要射頭先得
水平射

推, 不過都冇記者問到了

20米都收貨

大大力推

示範啦 黑警 無膽呀？

唔比著gear呀到時

咁似呢個外國節目既！

比對冰袖人啦

以子之矛 攻子之盾
咁鍾意開記者會呀啦針撚死你呀

黑警會揸流灘用啲大陸A貨

屌佢老母讓佢20米我都接受呀
陷家產屌你老母

好想見識一下

攻fb

日日劇本：
狗屈人(入唔到罪） 》引人聲援 》引起衝突》拉多批街坊同勇武派

D狗覆咗未？留名睇表演

推你地有mon post架ma示範啦

推呀 非致命呀嗱

推到有記者問

你地有睇post架嗎狗狗

記住瞄頭射呀 屌你老母
唔該試埋警棍扑頭呀

今日個狗記者會完個時
有個記者大嗌叫佢地demonstrate 埋 tg同rubber bullet
佢地聽到個時應該

正呀
警察揭自己

圍點打援

wrong post

推 想睇

如果記者咁問，我諗白衣會嚇到縮番入老母個閪到，唔好呀

輕輕一推

快

連登個記者會不如又試下法定最高焦耳下手槍試下做示範

推呀 講到咁低殺傷力呀嘛

屌你老母臭閪
警棍月催淚彈 橡膠子彈 布袋彈
同我示範食哂佢 你班垃圾警犬

要射頭阿

上次佢地試左掉去自己腳底啦
叻撚到

推到湯sir做

正呀

前提係死唔去

放心佢哋肯定改槍改到好撚低

送多個傷心浩園餐比佢

仲有高空擲催淚彈測試

仲有所謂索帶警棍

咁撐警
叫佢試下啦

聰明，推

射頭的話 我比佢做處長

無撚有錯啊屌佢老母

想睇

狗

發夢冷靜派同我入嚟

係過期催淚彈

就禁催淚彈唔會中山埃毒死

Headshot

光復香港 時代革命

推！！！唔推唔係人！

唔好著避彈衣

問埋個長盾幾重，示範好似612咁用個盾底由上而下狂鑿一個瞓喺地下的人會造成咩程度傷害，以悉除公眾疑慮

推到記者睇到

喂喂喂
示範埋水泡車
濕下身咁

笑到仆街

2米內仲要唔准戴頭盔, 瞄頭射先得

民間記者會，請提出

支持
請還警察一個公道

仲要連續射同一個位

留名班狗又縮返埋喺老母個閪度

求記者提出。 大家一齊做實驗！

還黑警一個清白

支持 幾粒膠彈 警察又點會驚喎

支持啊 屌你老母死黑警又打人又濫捕又無囗齒

推爆佢

記者唔該follow up

推到記者見到

推到佢地仆街

屌佢地冇gear比風吹一吹都冇左半條命啦

堆！用發泡膠板做示範

布袋彈，又稱豆袋彈、布袋鉛彈、沙包彈，是由布包裹多粒體積細小的鉛珠，由霰彈槍所發射，做為一種專門防暴、鎮壓和控制群眾用途的彈藥類型[1]。因自動射擊，所以豆袋彈有着非常大的動能，卻不會直接使人死亡。此彈藥的初速低，不符合流線和多被滑膛霰彈槍所使用，故精準度較低。射出後以較擴大面積撞在人身上，造成重擊效果，減低目標移動能力。[2]雖使用豆袋彈一般不會致命[3]，但自美國引入豆袋彈起每一年均有人因此喪命。

中距離先勁

Gd idea

Push!!!

快撚啲

拿 大家拎住支觀星筆去互射對方隻眼 證明比警察睇系唔會盲既

我喜歡你的思路

Mon post狗快d聽從民意

示範啦！示範啦嘛！

試埋5cm噴胡椒噴霧

示範啦

明天民間記者會

要求克警要比我們知情權
係兩米以內射以下幾樣（記得都係射個真警察啊）

Tear gas bullet
海棉彈
橡膠子彈
布袋彈

因警方一直講近距離射無問題
係最低武力

我想知幾低？

同過期既tear gas 彈， 比出証據係無化學改變
對人體無害

原來都有人寫差唔多既

還有強光燈

比人射果D記者幾時出黎講下叫警方示範

記得射頭，唔好帶帽

到時一粒一個⋯⋯⋯⋯

同意

可唔可以推到記者睇到

不如我地交換 我地用不致命既布袋彈 d狗用雷射槍好公平姐

搵美國朋友試
或者上網搵片先？唔知有無？

加送浩園永久會藉

橡膠彈、海棉彈、布袋彈
阿叻、阿B、阿麟
三兄弟一人試一樣唔使爭

係喎，佢地咁中意做實驗
就大比佢用睇索帶，索係前面打另一克警頭

睇下會點？比較另一無索帶又點？

俾多1米佢

推到上記者會

撐警呀嘛
警察需要你呀 重唔出黎？

推到警方公開示範
民眾都有知情權

我無嘢講

唔洗比你郁住射啦，到時又話移動目標會中頭

推啊推

無事嘅大紫荊
有事嘅金英勇

推撚爆

可以試埋tear gas

推比記者

一齊推

可唔可以做埋木棍打人體唔同部位既實驗
用身體完好無缺證明木棍其實並無攻擊性
以證明721當晚警察見到元朗白衫拎木棍
係好似游乃強咁講，佢地冇拎武器所以唔拉

實驗對象建議:阿叻（眾望所歸）

佢地實話唔使試，警例有指引

試埋點樣將3條索帶甩到去枝棍頂

真係要推，班狗攞支雷射槍出嚟挖個窿比自己踩

市民有知情權

我無野講

推！我想睇

召喚利君雅

推你老母推

民間記者會做野

正皮以示g持

唔知邊隻狗要做靶呢

唔洗問啦
邊個講無危險,咪邊個試囉

強烈建議安排以下人物作測試

1) 689

2）1哥

3） 777

試下叫佢地品嚐下唔同年份嘅催淚彈

民間記者會

thx

我冇野講

推，適當武力？

高質

推俾記者朋友睇

仲有直線瞄頭俾催淚彈射吓

雷射筆無人敢射眼，個個剩係射幅牆

mon po popo 睇到嘛

接嚟睇吓呀 屌你老母

我唔預期佢真係會試，但如果記者朋友見到麻煩照問一問，睇下啲狗點覆都好

T

咁咪即係都要安排示威者畀雷射燈射？

射去菠蘿包啦

睇下邊個傷d

pish

g持

係要做下實驗

一哥親自示範 對準春人大袋

肯撚定射得穿一疊報紙

同意
支持

去

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

警察班契弟話「雷射槍」係武器
有冇人可以搵外媒或啲外國YouTube
拍返啲同警察用同等武力
如距離一致，火力一樣既武器
打落啲公仔人到會點
我之前見外國啲半透明公仔
可以見到內臟爆開
之前文宣大大力做落去
等啲睇CCTVB既廢老知咩野先叫適當武力
咁做唔做得過

仲要射頭

仲要試爆頭

Push
高質

著埋套咩都擋到既衫！

推到民間記者會提！

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推俾記者睇

G持

支持警方以正視聽做示範
cap我啦

記者辛苦曬，一眾巴打好想睇警察示範

推 很好的提議

學是學非 明辨是非

測試一 海綿彈 橡膠子彈 穿透力
測試二 過期煙霧彈嘅代學作用
測試三 閃光電筒閃嘅頻率
測試四 警棍加索帶嘅攻擊力
測試五 狗狗狗要幾耐先打得通
測試六 防暴盾嘅防衝擊指數
測試七 韓國裝嘅防火指數

有排做實驗，真係要搵好多研究生。

咁就公平喇

今日完左記者會已經有記者問啦

哩個有建地

為左增加可信性，被射擊既應該搵返警隊高層
再搵個撐警人士負責射擊

再推

記住係head shoot ah

真心要試

一定要試，最多只給他口罩及一把摭！

我驚佢哋走去示範射過期催淚彈...

仲要記得由上而下射頭呀！

推！

好期待呀

還警隊清白！

認真要傳呀
仲有d八十後睇cctvb
話咁樣唔得喎咁嚴重仲要射落人對眼度

雖然自己人都知嗰支槍可能改裝過
但d港豬總係會有人俾人呃

還我公眾知情權

點可以咁比
支鐳射X咁幼
佢地支炮起碼粗十幾倍啦
公平D
比夠十倍距離 廿米啦

支持！市民應該要有知情權

追頒金英勇

驚佢無嘢講，俾埋topic啦

連儂牆：香港警方有責任用警員測試，證明近距離海綿彈射頭係唔會重傷唔會致命。

推佢老母臭閪

Fair test 呀
屌你老母

兩粒花係擺浩園？

俾機會你釋除公眾疑慮

呢個要推
仲話日日都開記者會丫拿

推到警員親自示範

浩園塊墓碑夠唔夠位放咁多野啊

喂 記者朋友

D

真係多撚謝啲白痴狗做就啦今晚尖咀個既chill 又high 嘅party, 冇佢地個天才級嘅記招，都唔知點係呢個沉重嘅時代叫咁多人出來輕鬆吓！

基於公眾知情權，我想請問下警方點解尋日記者會中唔公佈鋭武裝甲車既用途同武器？

記得head shot平射

2米比多佢

試埋1分鐘食20粒tg唔該

扭轉民意係呢鋪喇
聽日企出黎 後日就升職

請警方發言人 及 速龍部隊 公開示範以證安全

推到有人試

射頭呀

好正，好想睇下

讓我地見識下咩叫低殺傷力武器

光復香港，時代革命

請加埋顏射胡椒噴霧
最佳效果係揾番果個４點狗乸

可唔可以蒙住雙眼呀?

D狗真係好撚死蠢
搵次醒少少好唔好呀

以9制9Pish

氣槍射報紙

我地都有知情權架嘛
不如就示範下高處狙擊人ge頭部，睇下有幾大殺傷力？

推畀利君雅

木咩板，比張紙皮就差唔多

記住要瞄頭打仲要

仲有高處

利用經驗主義去實踐証明啦死黑警

生化武器 漂白水 潔廁劑 用得過？

布袋彈射春袋
海綿彈射海綿體

睇下食唔食得出咩味

或者youtube有冇外國人用同款槍同彈嚟試
我地可以煲大佢 由其係海綿彈

係民間記者會呼籲

正啊

推正經Post

聯處

基於市民知情權

記者朋友 交俾你地

推，死黑警屌你老母

哩個真

反駁返佢國際上都唔可以平衡水平對住示威者射擊因為有致命機會
警方有無跟足國際指引做
另外光筆個case需要近距離照射三秒，示威者有無咁既客觀環境比佢地傷害警方？

Push!

CLS

記得提佢用返紙去試 我地要一視同仁啲